{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7889&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창금당아트펜션"
    },
    "text": "テラスバーベキューが可能な宿です。各種の付帯施設を提供しています。周辺にはフェニックス平昌、イ·ヒョソク文学館、ハーブナラが位置しています。入室は午後4時、退室は午前2時です。 客室はすべて禁煙です。 ペンションの送迎サービスも提供しており、利用するには必ず事前予約をお願いします。ペンション内の食堂で予約をすれば団体食事が可能です。岩盤水の菜園で野菜を直接とれますし、金堂アートギャラリーは無料で鑑賞できます。付帯施設として足球場、バドミントン場、ラフティング、ATV、サバイバルゲームがあります。セミナー室も設けており、40名以上が収容できます。ゴルフカートを利用してマートのピックアップも可能です。 バーベキュー施設は、炭とグリルを利用しておりますが、追加料金を支払う必要があります。 それぞれの客室には個別バーベキュー場が完備されています。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットの同伴はお断りしており、画像と実際の宿泊施設は異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますのでご注意ください。客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスを提供しています。利用するには必ず事前予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿の食堂で団体食事はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内の食堂で予約をすれば団体食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌、イ・ヒョソク文学館、ハーブナラが位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の付帯施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設として足球場、バドミントン場、ラフティング、ATV、サバイバルゲームがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のセミナー室は何名まで収容できますか？",
            "answer": "セミナー室は40名以上が収容できます。"
        },
        {
            "question": "宿のバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、炭とグリルを利用しておりますが、追加料金を支払う必要があります。それぞれの客室には個別バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 387
    }
}